{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044982",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 충장일가점"
    },
    "text": "当カフェは駐車が不可能であり、営業時間は月曜日から日曜日まで、毎日08:30から21:30までです。 アクセスは忠壮路1街の入り口と旧市役所の間の西石路に位置し、地下鉄文化殿堂駅の3番出口の近くで、バスをご利用の場合は文化殿堂(南)下車後、光州郵便局方向に3分の距離にあります。 メニューでは、カフェモカの価格は4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで、毎日08:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "アクセスは忠壮路1街の入り口と旧市役所の間の西石路に位置し、地下鉄文化殿堂駅の3番出口の近くです。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "バスをご利用の場合は文化殿堂(南)下車後、光州郵便局方向に3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 520
    }
}